點睇d死毒撚係餐廳細細聲假音唱歌？

how佢枱 叫佢咪撚唱 面都紅哂

做乜撚

E死毒撚會唔會唱歌

How are you?

你形容得好好呀！

細細聲都得罪你

點唱...有無片先

一就係唱 一就係咪撚唱 鬼鍊喉咁撚樣

仲乜how禾(｡ì _ í｡)

過多幾十年，就會見到佢係尖沙咀海旁又唱又跳。